用美色收買人會否觸犯防止賄賂條例

假設一方用美色（性服務）換取他人所提供之利益
icac鋤唔鋤得入
因為條例係寫$500以上
性服務係庭上點定價？

pish

同樣好奇
幫推

要評估你既服務值唔值500以上

陪審團各人對你標個價
取平均值過唔過500

搵專業公証行，參考市場上同類型服務性產品，再交由獨立委託既精算師評估價格

搵俾盡巴打

三萬蚊過夜

美色係道德, 唔會

高汁

唔會 因為即場用嘅服務叫款待 唔算利益

突破盲點

咁多高官仲係到

pish到有解